{
  "Object_A_-1": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d90a7",
      "573b073456f39101004d809b"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "2 sur 2"
  },
  "Object_A_1": {
    "Endroit": "Endroit_6",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "1",
    "Id_POI_enfant": "51",
    "Id_texte": "Triomphe de Bacchus",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d96a5",
      "573b073656f39101004d96a7",
      "573b073656f39101004d96a9"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_A_10": {
    "Endroit": "Endroit_7",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "D\u00e9p\u00f4t d'objets en bronze - Vernaison ",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d8343"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_A_11": {
    "Endroit": "Endroit_7",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Le char processionnel de la C\u00f4te Saint Andr\u00e9",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d833f",
      "573b073456f39101004d8347"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine 3D"
  },
  "Object_A_12": {
    "Endroit": "Endroit_7",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Jare de stockage de l'age du Bronze ancien",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d88d5",
      "573b073556f39101004d88d3",
      "573b073556f39101004d88d1"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine 3D"
  },
  "Object_A_13": {
    "Endroit": "Endroit_8",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "2",
    "Id_POI_enfant": "52",
    "Id_texte": "Fondation de lyon",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d88d9"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "papier\u2026"
  },
  "Object_A_14": {
    "Endroit": "Endroit_8",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Mausol\u00e9e de Plancus",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d88cd",
      "573b073556f39101004d88cb",
      "573b073556f39101004d867b",
      "573b073556f39101004d867d"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine 3D"
  },
  "Object_A_15": {
    "Endroit": "Endroit_8",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "L\u00e9gionnaires Romains",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8681"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_A_16": {
    "Endroit": "Endroit_8",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Le pagus de Condate",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8677",
      "573b073556f39101004d8679",
      "573b073556f39101004d868b"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sl\u00e8le"
  },
  "Object_A_17": {
    "Endroit": "Endroit_8",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Le quartier des Kanabao",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8cad",
      "573b073556f39101004d8cab",
      "573b073556f39101004d8cb1"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sl\u00e8le"
  },
  "Object_A_18": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "L'autel aux guirlandes",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "3",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8ca3",
      "573b073556f39101004d8ca9",
      "573b073556f39101004d8ca7"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "facade"
  },
  "Object_A_19": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Victoire",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8aaf"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "statuette"
  },
  "Object_A_2": {
    "Endroit": "Endroit_7",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Lyon - Fin de la pr\u00e9histoire",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d98c9"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_A_20": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Pi\u00e8ce",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8ab1"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_A_21": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Pr\u00eatre offrant l'encens",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8aad"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "statuette"
  },
  "Object_A_22": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "5",
    "Id_POI_enfant": "55",
    "Id_texte": "Arc de Germanicus \u00e0 Saintes",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8a9f"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "photo"
  },
  "Object_A_23": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Titulus Dedicatoire de l'Amphith\u00e9atre",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d90a9"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_A_24": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Autel \u00e0 Mars par un Gladiateur",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d8089",
      "573b073456f39101004d8081",
      "573b073556f39101004d8f4b"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_A_25": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Gladiateurs",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d80c5",
      "573b073556f39101004d90b7"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_A_26": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Gladiateurs",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8e95",
      "573b073556f39101004d8e97"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "dessin"
  },
  "Object_A_27": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Amphith\u00e9atre de Lyon",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8ac5",
      "573b073556f39101004d8f89"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "photo"
  },
  "Object_A_28": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Gladiateurs et Bestiaires",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8ea1"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_A_29": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "D\u00e9dicate honorifique \u00e0 Elagabal",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8ea5",
      "573b073556f39101004d8ea7",
      "573b073556f39101004d90df"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_3": {
    "Endroit": "Endroit_7",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Lyon - Age de Bronze",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d98c1"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_A_30": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Fragments d'un Titulature Imp\u00e9riale",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d90e1"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_A_31": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Ro{mae et Augusto}",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d90e5",
      "573b073556f39101004d90eb",
      "573b073556f39101004d90e9"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_A_32": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Base honorifique de Plautien",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8ecd",
      "573b073556f39101004d8ecf"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_33": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Base honorifique d'un Lemovice",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8ecb",
      "573b073556f39101004d8ed5",
      "573b073556f39101004d8ed7"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_34": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Base honorifique d'un pr\u00e8tre",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8ed3",
      "573b073556f39101004d8cb5"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_35": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Table Claudienne",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8cb9",
      "573b073556f39101004d8ccf",
      "573b073556f39101004d8ccd"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_A_36": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Autel aus divinit\u00e9s des Augustes",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8ac1",
      "573b073556f39101004d8abb",
      "573b073556f39101004d8abd"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_37": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Fontaine de Claude",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8ab9",
      "573b073556f39101004d8ab3",
      "573b073556f39101004d8ab5"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_A_38": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Titus Claudius",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9923",
      "573b073656f39101004d9921",
      "573b073656f39101004d991f"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_39": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Base honorifique concernant la famille d'un Petrucore",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d992b",
      "573b073656f39101004d9929",
      "573b073656f39101004d9927"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_4": {
    "Endroit": "Endroit_7",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Objets import\u00e9s - 1er Age du Fer",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d98bf"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_A_40": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Base honorifique d'un Arv\u00e8ne",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d991b",
      "573b073656f39101004d9919",
      "573b073556f39101004d85df"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_41": {
    "Endroit": "Endroit_5",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Base honorifique d'un Segusiave",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d967b",
      "573b073656f39101004d966d",
      "573b073656f39101004d966f"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_42": {
    "Endroit": "Endroit_9",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Base honorifique d'un pr\u00eatre Eduen",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d967f",
      "573b073656f39101004d9681",
      "573b073556f39101004d86bb"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_43": {
    "Endroit": "Endroit_9",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Monument \u00e0 un Gouverneur de la Lyonnaise",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9763",
      "573b073556f39101004d8ff1",
      "573b073556f39101004d900b",
      "573b073556f39101004d86c5"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_44": {
    "Endroit": "Endroit_9",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Statues des divinit\u00e9s protectrices des trois Gaules",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d86c9",
      "573b073556f39101004d86b3",
      "573b073556f39101004d86b5"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_45": {
    "Endroit": "Endroit_9",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Base honorifique d'un Cadurque (\u00e0 g.) . Base honorifique d'un Pictave (\u00e0 d.)",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d877f",
      "573b073556f39101004d8899",
      "573b073556f39101004d877b"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_46": {
    "Endroit": "Endroit_9",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Base honorifique d'un Sequane",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8893",
      "573b073556f39101004d8891"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_47": {
    "Endroit": "Endroit_9",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Base honorifique d'un Suession",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d888d",
      "573b073456f39101004d839d",
      "573b073456f39101004d839f"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_48": {
    "Endroit": "Endroit_9",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Base honorifique d'un Lemovice",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d839b",
      "573b073456f39101004d8395",
      "573b073456f39101004d8397"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_49": {
    "Endroit": "Endroit_9",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Base honorifique d'un Tricassin",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d8393",
      "573b073456f39101004d83a1",
      "573b073456f39101004d83a3"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_5": {
    "Endroit": "Endroit_7",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Maquette d'un foss\u00e9 \u00e0 banquets gaulois",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d98cd"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_A_50": {
    "Endroit": "Endroit_9",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Base honorifique d'un juge Decemvir",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8537",
      "573b073556f39101004d853d",
      "573b073556f39101004d853d"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_51": {
    "Endroit": "Endroit_9",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Base honorifique d'un patron de la cit\u00e9",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d852f",
      "573b073556f39101004d8535",
      "573b073556f39101004d8533"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_52": {
    "Endroit": "Endroit_9",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Monument en l'honneur de la famille imp\u00e9riale",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8547",
      "573b073456f39101004d802f",
      "573b073456f39101004d8031",
      "573b073456f39101004d8033",
      "573b073456f39101004d8035",
      "573b073456f39101004d8027",
      "573b073456f39101004d8029",
      "573b073456f39101004d802b",
      "573b073556f39101004d854f"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail 3",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_53": {
    "Endroit": "Endroit_10",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Epithaphe mentionnant un d\u00e9curion",
    "Salle": "6",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d81ef",
      "573b073456f39101004d81ed",
      "573b073456f39101004d81eb"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_54": {
    "Endroit": "Endroit_10",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Titulus honorifique d'un Duumvir",
    "Salle": "6",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d81f7",
      "573b073456f39101004d81f5",
      "573b073456f39101004d81f3"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_A_55": {
    "Endroit": "Endroit_10",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Epithaphe d'un Flamine",
    "Salle": "6",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d81fb",
      "573b073456f39101004d81f9",
      "573b073556f39101004d8905"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_56": {
    "Endroit": "Endroit_10",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Epithaphe d'un juge des cinq decuries",
    "Salle": "6",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d96cf",
      "573b073656f39101004d96d1",
      "573b073656f39101004d96db"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_57": {
    "Endroit": "Endroit_10",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Epithaphe mentionnant un edile",
    "Salle": "6",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8915",
      "573b073556f39101004d8921",
      "573b073656f39101004d96c7"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_58": {
    "Endroit": "Endroit_10",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Corps de pompe romaine",
    "Salle": "6",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d98f5",
      "573b073656f39101004d98fb",
      "573b073656f39101004d98f9"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_A_59": {
    "Endroit": "Endroit_10",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Les thermes d'Apollon",
    "Salle": "6",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9903",
      "573b073656f39101004d9901",
      "573b073656f39101004d98e7",
      "573b073656f39101004d98e5",
      "573b073656f39101004d969d",
      "573b073656f39101004d969f"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail 2",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_6": {
    "Endroit": "Endroit_7",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "2\u00e8me age du Fer",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d84cd"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_A_60": {
    "Endroit": "Endroit_10",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Thermes de la Saone",
    "Salle": "6",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d90c3",
      "573b073556f39101004d90c1",
      "573b073556f39101004d8eb5"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_A_61": {
    "Endroit": "Endroit_11",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Le sarcophage Dyonisiaque",
    "Salle": "7",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8eb9",
      "573b073556f39101004d8ebb",
      "573b073556f39101004d901d",
      "573b073556f39101004d8ebf",
      "573b073556f39101004d8ec1",
      "573b073556f39101004d8ec3",
      "573b073556f39101004d8ead",
      "573b073556f39101004d8eaf"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_A_62": {
    "Endroit": "Endroit_11",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Le mausol\u00e9e de la famille des Aceptii",
    "Salle": "7",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8cbd",
      "573b073556f39101004d8cc3",
      "573b073556f39101004d8cc1"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_A_7": {
    "Endroit": "Endroit_7",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Saint Priest Les Perches - N\u00e9olithique",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d84d1"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_A_8": {
    "Endroit": "Endroit_7",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Phal\u00e8res, pandeloques",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "3",
    "media": [
      "573b073556f39101004d84db",
      "573b073556f39101004d84d9",
      "573b073556f39101004d84df",
      "573b073556f39101004d84dd",
      "573b073456f39101004d8339"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail 3B",
    "type": "objet 3B"
  },
  "Object_A_9": {
    "Endroit": "Endroit_7",
    "Etage": "A",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "D\u00e9p\u00f4t d'objets en bronze - Feuilly Saint Priest ",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d8337"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_B_1": {
    "Endroit": "Endroit_12",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Une Flaminique Augustale",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9673",
      "573b073556f39101004d873d",
      "573b073556f39101004d873f"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_10": {
    "Endroit": "Endroit_12",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Pi\u00e9destal d'une Statue de Timesith\u00e9e",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d906d",
      "573b073556f39101004d9063",
      "573b073556f39101004d9061"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_11": {
    "Endroit": "Endroit_12",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Personnalit\u00e9 du haut Empire",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9065",
      "573b073556f39101004d907b",
      "573b073556f39101004d9079"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "buste"
  },
  "Object_B_12": {
    "Endroit": "Endroit_12",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Le porte-Clefs de la prison",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8e67",
      "573b073556f39101004d8e61",
      "573b073556f39101004d8e63"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_13": {
    "Endroit": "Endroit_12",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Pi\u00e9destal de la Statue d'un Procurateur",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8e5f",
      "573b073556f39101004d8e59",
      "573b073556f39101004d8e5b"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_14": {
    "Endroit": "Endroit_12",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Statue Equestre d'un Procurateur",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8e6b",
      "573b073656f39101004d9499",
      "573b073656f39101004d9497"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_15": {
    "Endroit": "Endroit_12",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Un Affranchi Imp\u00e9rial",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9493",
      "573b073656f39101004d9491",
      "573b073656f39101004d948f"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_16": {
    "Endroit": "Endroit_12",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Un Secr\u00e9taire Imp\u00e9rial",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9489",
      "573b073656f39101004d9487",
      "573b073556f39101004d929b"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_17": {
    "Endroit": "Endroit_13",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Epithaphe d'un V\u00e9t\u00e9ran de la L\u00e9gion",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d92a1",
      "573b073556f39101004d92a3",
      "573b073556f39101004d92a5"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_B_18": {
    "Endroit": "Endroit_13",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "V\u00e9t\u00e9ran de la XXX l\u00e9gion",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d92a9",
      "573b073556f39101004d9295",
      "573b073556f39101004d9297"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_19": {
    "Endroit": "Endroit_13",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Centurion de la XXX l\u00e9gion",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8771",
      "573b073556f39101004d8897",
      "573b073556f39101004d8895"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_2": {
    "Endroit": "Endroit_12",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Epithaphe d'un Sevir",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9685",
      "573b073656f39101004d9887",
      "573b073656f39101004d9885"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_20": {
    "Endroit": "Endroit_13",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "???",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d877d",
      "573b073556f39101004d8783",
      "573b073556f39101004d889d"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_B_21": {
    "Endroit": "Endroit_13",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Pi\u00e8ces d'une catapulte romaine",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d86bf"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_B_22": {
    "Endroit": "Endroit_13",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Equipement militaire",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d86c7",
      "573b073556f39101004d86c3"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine 2/2"
  },
  "Object_B_23": {
    "Endroit": "Endroit_13",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Pi\u00e8ces",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "11",
    "media": [
      "573b073656f39101004d974f"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine 3/3"
  },
  "Object_B_24": {
    "Endroit": "Endroit_13",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Diipl\u00f4me Militaire en plomb",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d86b7"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_B_25": {
    "Endroit": "Endroit_13",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Balles de fronde en plomb",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8c65"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_B_26": {
    "Endroit": "Endroit_13",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Auteul aux divinit\u00e9s des augustes",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8c61",
      "573b073556f39101004d8c5f",
      "573b073556f39101004d8c5f"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_27": {
    "Endroit": "Endroit_13",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "V\u00e9t\u00e9ran de la I l\u00e9gion",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8c69",
      "573b073556f39101004d8c67",
      "573b073556f39101004d8c71"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_28": {
    "Endroit": "Endroit_13",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "7",
    "Id_POI_enfant": "57",
    "Id_texte": "Personnel du camp de la XIII cohorte",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8a7d",
      "573b073556f39101004d8a7f",
      "573b073556f39101004d8a81"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_29": {
    "Endroit": "Endroit_13",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Soldat de la XXX l\u00e9gion (tu\u00e9 \u00e0 la guerre)",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8a75",
      "573b073556f39101004d8a77",
      "573b073556f39101004d8a79"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_3": {
    "Endroit": "Endroit_12",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "L'empereur Caracalla",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9889",
      "573b073656f39101004d987f",
      "573b073656f39101004d987d"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "buste"
  },
  "Object_B_30": {
    "Endroit": "Endroit_13",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Centenier des Cataphractaires",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9449",
      "573b073556f39101004d9447",
      "573b073556f39101004d9445"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_31": {
    "Endroit": "Endroit_13",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "L\u00e9gionnaire de la I L\u00e9gion",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9431",
      "573b073556f39101004d91ed",
      "573b073556f39101004d91ef"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_32": {
    "Endroit": "Endroit_13",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Soldat de la I cohorte urbaine",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d91f3",
      "573b073556f39101004d91e5",
      "573b073556f39101004d91e7"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_33": {
    "Endroit": "Endroit_14",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Sucellus",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d91ff"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_B_34": {
    "Endroit": "Endroit_14",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Sucellus",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9011"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_B_35": {
    "Endroit": "Endroit_14",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Le dieu gaulois Sucellus",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9015"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_B_36": {
    "Endroit": "Endroit_14",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Chapiteau \u00e0 t\u00eate",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9019",
      "573b073556f39101004d9017",
      "573b073656f39101004d9955"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "chapiteau"
  },
  "Object_B_37": {
    "Endroit": "Endroit_14",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Trifrons",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8e09",
      "573b073556f39101004d8e0b",
      "573b073556f39101004d8e05"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sculpture"
  },
  "Object_B_38": {
    "Endroit": "Endroit_14",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "8",
    "Id_POI_enfant": "58",
    "Id_texte": "Calendrier gaulois de Coligny",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8e11"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "plaque"
  },
  "Object_B_39": {
    "Endroit": "Endroit_14",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "D\u00e9dicace d'un banc \u00e0 Mercure",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8e0d",
      "573b073556f39101004d8e0f",
      "573b073556f39101004d8e15"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_4": {
    "Endroit": "Endroit_12",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Epithaphe d'un Sevir",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9881",
      "573b073656f39101004d9897",
      "573b073656f39101004d9895"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_40": {
    "Endroit": "Endroit_14",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Mercure",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8c1d",
      "573b073556f39101004d8c1b",
      "573b073556f39101004d8c19"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sculpture"
  },
  "Object_B_41": {
    "Endroit": "Endroit_14",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Mercure",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8c15",
      "573b073556f39101004d8c13",
      "573b073556f39101004d8c11"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sculpture"
  },
  "Object_B_42": {
    "Endroit": "Endroit_14",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Trois autels \u00e0 Mercure",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8c0d",
      "573b073556f39101004d8c0b",
      "573b073556f39101004d8a1b"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_43": {
    "Endroit": "Endroit_14",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Trois autels \u00e0 Mercure 1/3",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8a1d",
      "573b073556f39101004d8a1f",
      "573b073556f39101004d8a21"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail 1",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_44": {
    "Endroit": "Endroit_14",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Trois autels \u00e0 Mercure 3/3",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8a23",
      "573b073556f39101004d8a25",
      "573b073556f39101004d8a27"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail 2",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_45": {
    "Endroit": "Endroit_14",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Trois autels \u00e0 Mercure 3/3",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8a29",
      "573b073556f39101004d8a13",
      "573b073556f39101004d8a15"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail 3",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_46": {
    "Endroit": "Endroit_14",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Mercure",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9277",
      "573b073556f39101004d9279",
      "573b073556f39101004d926b",
      "573b073556f39101004d926d",
      "573b073556f39101004d926f",
      "573b073556f39101004d9271"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_B_47": {
    "Endroit": "Endroit_14",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "9",
    "Id_POI_enfant": "59",
    "Id_texte": "Mercure et Maia",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9269",
      "573b073556f39101004d9453",
      "573b073556f39101004d9451"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_48": {
    "Endroit": "Endroit_14",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Mercure",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d944d",
      "573b073556f39101004d945b",
      "573b073556f39101004d9459"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "niche"
  },
  "Object_B_49": {
    "Endroit": "Endroit_14",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Epitaphe d'un chef de cll\u00e8ge des Aruspices",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9455",
      "573b073556f39101004d945f",
      "573b073556f39101004d945d"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_5": {
    "Endroit": "Endroit_12",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Epithaphe d'un Sevir",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d86ed",
      "573b073556f39101004d86ef",
      "573b073556f39101004d86f1"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_50": {
    "Endroit": "Endroit_14",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Suovetorile",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d8345",
      "573b073556f39101004d9005",
      "573b073556f39101004d9007"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "entablement"
  },
  "Object_B_51": {
    "Endroit": "Endroit_14",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Matres",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9033",
      "573b073556f39101004d8ebd",
      "573b073556f39101004d9021"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "niche"
  },
  "Object_B_52": {
    "Endroit": "Endroit_14",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Matres",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8eb3",
      "573b073556f39101004d90c7",
      "573b073556f39101004d90c5"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "niche"
  },
  "Object_B_53": {
    "Endroit": "Endroit_14",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Base aux quatres divinit\u00e9s",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d90c9",
      "573b073556f39101004d90cf",
      "573b073556f39101004d90cd"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_54": {
    "Endroit": "Endroit_14",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Dieu de Coligny",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d90bd",
      "573b073556f39101004d90bb",
      "573b073456f39101004d804f",
      "573b073456f39101004d8051",
      "573b073456f39101004d8053",
      "573b073456f39101004d8055"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "statue"
  },
  "Object_B_55": {
    "Endroit": "Endroit_14",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "T\u00eate de dieu gaulois",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d8059",
      "573b073456f39101004d805b",
      "573b073456f39101004d805d"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sculpture"
  },
  "Object_B_56": {
    "Endroit": "Endroit_14",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Goblet en argent avec dieux gaulois",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d804d",
      "573b073456f39101004d8223",
      "573b073456f39101004d8221"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "gobelet"
  },
  "Object_B_57": {
    "Endroit": "Endroit_15",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Divinit\u00e9 f\u00e9minine",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d821b",
      "573b073456f39101004d8219",
      "573b073456f39101004d8217"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sculpture"
  },
  "Object_B_58": {
    "Endroit": "Endroit_15",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Abondance ou fortune",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d8213",
      "573b073456f39101004d8211",
      "573b073656f39101004d9735"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "statue"
  },
  "Object_B_59": {
    "Endroit": "Endroit_15",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Tutela",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d86ad"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_B_6": {
    "Endroit": "Endroit_12",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Epithaphe d'un Sevir",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d86e5",
      "573b073556f39101004d86e7",
      "573b073556f39101004d86e9"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_60": {
    "Endroit": "Endroit_15",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Fouille pr\u00e9ventive du parc Saint Georges",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8727"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_B_61": {
    "Endroit": "Endroit_15",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Jupiter",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8879"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_B_62": {
    "Endroit": "Endroit_15",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Autel \u00e0 Jupiter",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d871d",
      "573b073556f39101004d871b",
      "573b073556f39101004d8719"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_63": {
    "Endroit": "Endroit_15",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Un sanctuaire dans chaque maison",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9605"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_B_64": {
    "Endroit": "Endroit_15",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Instrument de mesure ou image du monde",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9601"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_B_65": {
    "Endroit": "Endroit_15",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Un art religieux populaire",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d960f"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_B_66": {
    "Endroit": "Endroit_15",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Buste de Sil\u00e8ne",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d960b",
      "573b073556f39101004d8621",
      "573b073556f39101004d862b"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sculpture"
  },
  "Object_B_67": {
    "Endroit": "Endroit_15",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "60",
    "Id_texte": "T\u00eate de Jupiter",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9175",
      "573b073556f39101004d918b",
      "573b073656f39101004d981b"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sculpture"
  },
  "Object_B_68": {
    "Endroit": "Endroit_15",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Torse de Mercure",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d918f",
      "573b073656f39101004d9825",
      "573b073656f39101004d9823"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sculpture"
  },
  "Object_B_69": {
    "Endroit": "Endroit_15",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Diane d\u00e9esse de la chasse",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9827",
      "573b073456f39101004d7f7d",
      "573b073456f39101004d7f7f"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sculpture"
  },
  "Object_B_7": {
    "Endroit": "Endroit_12",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Coll\u00e8ge des S\u00e9virs Augustaux",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d86fd",
      "573b073556f39101004d88c1",
      "573b073556f39101004d88bf"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_B_70": {
    "Endroit": "Endroit_15",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Mosaique de Bacchus",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d7f83"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "mosaique"
  },
  "Object_B_71": {
    "Endroit": "Endroit_15",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Sil\u00e8ne appuy\u00e9 sur une loutre",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d7f77",
      "573b073456f39101004d7f79",
      "573b073456f39101004d7f7b"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sculpture"
  },
  "Object_B_72": {
    "Endroit": "Endroit_15",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Satyre",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d7f8f",
      "573b073456f39101004d81cb",
      "573b073456f39101004d81c9"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sculpture"
  },
  "Object_B_73": {
    "Endroit": "Endroit_15",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Neptune",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d81c5",
      "573b073456f39101004d81d3",
      "573b073456f39101004d81d1",
      "573b073456f39101004d81cf",
      "573b073456f39101004d81cd",
      "573b073456f39101004d81bf",
      "573b073456f39101004d81bf"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sculpture"
  },
  "Object_B_74": {
    "Endroit": "Endroit_15",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Bacchus-Dionysos-L'Indien",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8e7b"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "mosaique"
  },
  "Object_B_75": {
    "Endroit": "Endroit_16",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Chapelle votive",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8e71",
      "573b073556f39101004d8e73",
      "573b073556f39101004d8e6d"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_76": {
    "Endroit": "Endroit_16",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Autel aux divinit\u00e9s des Augustes et \u00e0 Apollon",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8e7d",
      "573b073556f39101004d8e7f",
      "573b073556f39101004d908b"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_77": {
    "Endroit": "Endroit_16",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Autel \u00e0 Mars",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d908f",
      "573b073556f39101004d908d",
      "573b073556f39101004d9083"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_78": {
    "Endroit": "Endroit_16",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Sous la protection des dieux",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9081",
      "573b073556f39101004d9093",
      "573b073456f39101004d8189"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine 2/2"
  },
  "Object_B_79": {
    "Endroit": "Endroit_16",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Epitaphe d'un dendrophre",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d8185",
      "573b073456f39101004d8183",
      "573b073456f39101004d8181"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_8": {
    "Endroit": "Endroit_12",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Temple construit sur la colline de fourvi\u00e8re",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d88bb",
      "573b073556f39101004d88c9",
      "573b073556f39101004d88c7",
      "573b073556f39101004d88c5"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_B_80": {
    "Endroit": "Endroit_16",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Zeus-Sarapis",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d817d",
      "573b073456f39101004d817b",
      "573b073456f39101004d8191"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sculpture"
  },
  "Object_B_81": {
    "Endroit": "Endroit_16",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Divinit\u00e9s orientales",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d7fab"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_B_82": {
    "Endroit": "Endroit_16",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "L'Hydre de Lerne",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "9",
    "media": [
      "573b073456f39101004d7faf",
      "573b073456f39101004d7fb3"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine (detail)"
  },
  "Object_B_83": {
    "Endroit": "Endroit_16",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Relief repr\u00e9sentant Mithra",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d7fb7",
      "573b073456f39101004d7fb9",
      "573b073456f39101004d7fbb"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "Bas relief"
  },
  "Object_B_84": {
    "Endroit": "Endroit_16",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Jambe de taureau",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9877"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sculpture"
  },
  "Object_B_85": {
    "Endroit": "Endroit_16",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Autel taurobolique de 194",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d987b",
      "573b073656f39101004d9879",
      "573b073656f39101004d986f"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_86": {
    "Endroit": "Endroit_16",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "11",
    "Id_POI_enfant": "61",
    "Id_texte": "Autel taurobolique de 160",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9873",
      "573b073656f39101004d9871",
      "573b073656f39101004d9867"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_87": {
    "Endroit": "Endroit_16",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Autel taurobolique non dat\u00e9",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9669",
      "573b073656f39101004d966b",
      "573b073656f39101004d9665"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_88": {
    "Endroit": "Endroit_16",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "T\u00eate de cybele",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9661"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sculpture"
  },
  "Object_B_89": {
    "Endroit": "Endroit_16",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Autel taurobolique de 190",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d965d",
      "573b073656f39101004d965f",
      "573b073656f39101004d9659"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_9": {
    "Endroit": "Endroit_12",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Double Pi\u00e9destal",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d88b7",
      "573b073556f39101004d906b",
      "573b073556f39101004d9069"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_90": {
    "Endroit": "Endroit_16",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Autel taurobolique de 197",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9443",
      "573b073556f39101004d9441",
      "573b073556f39101004d943f"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_91": {
    "Endroit": "Endroit_16",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Autel",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d944b",
      "573b073556f39101004d8ec5",
      "573b073556f39101004d8ec7"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_B_92": {
    "Endroit": "Endroit_17",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Septine Severe et le th\u00e9atre",
    "Salle": "6",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d8389",
      "573b073456f39101004d8383",
      "573b073456f39101004d8385"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "fronton"
  },
  "Object_B_93": {
    "Endroit": "Endroit_17",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Syst\u00e8me du rideau de sc\u00e8ne",
    "Salle": "6",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d837b",
      "573b073456f39101004d837d"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine mobile 2/2"
  },
  "Object_B_94": {
    "Endroit": "Endroit_17",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Satyre",
    "Salle": "6",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d8379",
      "573b073556f39101004d8525",
      "573b073556f39101004d8523"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sculpture"
  },
  "Object_B_95": {
    "Endroit": "Endroit_17",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Nik\u00e9 (Victoire)",
    "Salle": "6",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8527",
      "573b073556f39101004d851d",
      "573b073556f39101004d851b"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sculpture"
  },
  "Object_B_96": {
    "Endroit": "Endroit_17",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Caryatide",
    "Salle": "6",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d851f",
      "573b073556f39101004d8519",
      "573b073556f39101004d8517"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sculpture"
  },
  "Object_B_97": {
    "Endroit": "Endroit_17",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Torses h\u00e9roiques",
    "Salle": "6",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d869d",
      "573b073556f39101004d869f",
      "573b073656f39101004d9701"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail 1",
    "type": "sculpture"
  },
  "Object_B_98": {
    "Endroit": "Endroit_17",
    "Etage": "B",
    "Id_POI_adulte": "/",
    "Id_POI_enfant": "/",
    "Id_texte": "Torses h\u00e9roiques",
    "Salle": "6",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d86a5",
      "573b073656f39101004d9709",
      "573b073556f39101004d86a9"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail 2",
    "type": "sculpture"
  },
  "Object_C_1": {
    "Endroit": "Endroit_18",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Sarcophage en plomb",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d984d",
      "573b073656f39101004d9853",
      "573b073656f39101004d9851",
      "573b073656f39101004d9847",
      "573b073656f39101004d9845",
      "573b073456f39101004d7f97",
      "573b073456f39101004d7f99"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sarcophage"
  },
  "Object_C_10": {
    "Endroit": "Endroit_19",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Les ateliers de potiers de Lyon",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d8193",
      "573b073556f39101004d8c3b",
      "573b073556f39101004d8c39",
      "573b073556f39101004d8c47"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail : gobelets fins",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_11": {
    "Endroit": "Endroit_19",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "65",
    "Id_POI_enfant": "16",
    "Id_texte": "Les ateliers de potiers de Lyon",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "12",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8c43",
      "573b073556f39101004d8c41",
      "573b073556f39101004d8c37",
      "573b073556f39101004d8c35"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail : Productions de l'atelier de la muette",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_12": {
    "Endroit": "Endroit_19",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "C\u00e9ramiques fines",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8a59",
      "573b073556f39101004d8a5b",
      "573b073556f39101004d8a5d",
      "573b073556f39101004d8a4f"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_13": {
    "Endroit": "Endroit_19",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Vaisselle Sigill\u00e9e",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "5",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8a53",
      "573b073556f39101004d8a55",
      "573b073556f39101004d8a69",
      "573b073556f39101004d8871",
      "573b073556f39101004d8877",
      "573b073556f39101004d887b",
      "573b073556f39101004d8723",
      "573b073556f39101004d887f",
      "573b073556f39101004d887d"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_14": {
    "Endroit": "Endroit_19",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Lampes \u00e0 huile",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8881",
      "573b073656f39101004d96fd",
      "573b073556f39101004d86a1",
      "573b073656f39101004d96fb",
      "573b073556f39101004d86a7"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_15": {
    "Endroit": "Endroit_19",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Vaisselle de table utilis\u00e9e \u00e0 Lyon au Ier si\u00e8cle apr\u00e8s J.-C.",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d970b",
      "573b073656f39101004d9707",
      "573b073556f39101004d86b1",
      "573b073556f39101004d93d9",
      "573b073556f39101004d93d5",
      "573b073556f39101004d93d3",
      "573b073556f39101004d93d1",
      "573b073556f39101004d93cd",
      "573b073556f39101004d93e1",
      "573b073556f39101004d93df",
      "573b073556f39101004d9205",
      "573b073556f39101004d9207"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_16": {
    "Endroit": "Endroit_19",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "C\u00e9ramiques \u00e0 gla\u00e7ure mponbif\u00e8re",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "13",
    "media": [
      "573b073556f39101004d920b",
      "573b073556f39101004d920d"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_18": {
    "Endroit": "Endroit_19",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "C\u00e9ramiques \u00e0 gla\u00e7ure mponbif\u00e8re",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "14",
    "media": [
      "573b073556f39101004d920f"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_19": {
    "Endroit": "Endroit_19",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "C\u00e9ramiques \u00e0 gla\u00e7ure mponbif\u00e8re",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "11",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9211"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_2": {
    "Endroit": "Endroit_18",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Cheval vainqueur",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d7f9d",
      "573b073456f39101004d7f9f"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "bas-relief"
  },
  "Object_C_20": {
    "Endroit": "Endroit_19",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "C\u00e9ramiques \u00e0 gla\u00e7ure mponbif\u00e8re",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "9",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9213"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_21": {
    "Endroit": "Endroit_19",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "C\u00e9ramiques \u00e0 gla\u00e7ure mponbif\u00e8re",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9215",
      "573b073556f39101004d9217"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_22": {
    "Endroit": "Endroit_19",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "C\u00e9ramiques \u00e0 gla\u00e7ure mponbif\u00e8re",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "7",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9047"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_23": {
    "Endroit": "Endroit_19",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Masques et terre cuite",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d904b",
      "573b073556f39101004d9049",
      "573b073556f39101004d903f"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_24": {
    "Endroit": "Endroit_19",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Masques et terre cuite",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d903d",
      "573b073556f39101004d9043",
      "573b073556f39101004d9041"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_25": {
    "Endroit": "Endroit_19",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Le potier Priscianus",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d8367",
      "573b073456f39101004d8361"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_26": {
    "Endroit": "Endroit_19",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Le potier Felix",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8f71",
      "573b073556f39101004d8f73",
      "573b073556f39101004d8f95"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_27": {
    "Endroit": "Endroit_19",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Le c\u00e9ramiste Trevere",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8f91",
      "573b073556f39101004d8ea9",
      "573b073556f39101004d8eab"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_28": {
    "Endroit": "Endroit_20",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Vaisselle de table utilis\u00e9e \u00e0 Lyon au Ier si\u00e8cle apr\u00e8s J.-C.",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d807d",
      "573b073556f39101004d90a1",
      "573b073556f39101004d909f",
      "573b073556f39101004d90a5"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_C_29": {
    "Endroit": "Endroit_20",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Vaisselle de table utilis\u00e9e \u00e0 Lyon \u00e0 la fin du Ier si\u00e8cle apr\u00e8s J.-C.",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d809f",
      "573b073456f39101004d809d",
      "573b073556f39101004d90ad",
      "573b073456f39101004d80a1",
      "573b073556f39101004d924d",
      "573b073556f39101004d924f",
      "573b073556f39101004d9251",
      "573b073556f39101004d9253"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_C_3": {
    "Endroit": "Endroit_18",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Titulus relatif au cirque de Lugdunum",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d7fa7"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_30": {
    "Endroit": "Endroit_20",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Vase d\u00e9taill\u00e9 de m\u00e9daillons moul\u00e9s",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9247",
      "573b073556f39101004d9249",
      "573b073556f39101004d924b",
      "573b073556f39101004d925d",
      "573b073556f39101004d925f",
      "573b073556f39101004d9425"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_31": {
    "Endroit": "Endroit_20",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Vases en terre cuite d\u00e9cor\u00e9s de m\u00e9daillons d'applique",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "11",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9421"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_32": {
    "Endroit": "Endroit_20",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Vases en terre cuite d\u00e9cor\u00e9s de m\u00e9daillons d'applique",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "12",
    "media": [
      "573b073556f39101004d941f",
      "573b073556f39101004d942d"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_33": {
    "Endroit": "Endroit_20",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Vases en terre cuite d\u00e9cor\u00e9s de m\u00e9daillons d'applique",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d942b",
      "573b073556f39101004d9429",
      "573b073556f39101004d9427"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_34": {
    "Endroit": "Endroit_20",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Vases en terre cuite d\u00e9cor\u00e9s de m\u00e9daillons d'applique",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "14",
    "media": [
      "573b073556f39101004d941b"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_35": {
    "Endroit": "Endroit_20",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Vases en terre cuite d\u00e9cor\u00e9s de m\u00e9daillons d'applique",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "15",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9419"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_36": {
    "Endroit": "Endroit_20",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Vases en terre cuite d\u00e9cor\u00e9s de m\u00e9daillons d'applique",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "16",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9649"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_37": {
    "Endroit": "Endroit_20",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Vases en terre cuite d\u00e9cor\u00e9s de m\u00e9daillons d'applique",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "17",
    "media": [
      "573b073656f39101004d964b"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_38": {
    "Endroit": "Endroit_20",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Vases en terre cuite d\u00e9cor\u00e9s de m\u00e9daillons d'applique",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9647",
      "573b073656f39101004d9641",
      "573b073656f39101004d9643",
      "573b073656f39101004d963d",
      "573b073656f39101004d9639"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_39": {
    "Endroit": "Endroit_20",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Vase \u00e0 m\u00e9daillon d'applique repr\u00e9sentant le triomphe de la ville de Vienne",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9857",
      "573b073656f39101004d9855",
      "573b073656f39101004d985b"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_C_4": {
    "Endroit": "Endroit_18",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Un magistrat offre des spectacles au cirque",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d8167",
      "573b073456f39101004d8165",
      "573b073456f39101004d8163"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_40": {
    "Endroit": "Endroit_21",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Four de potier de rue de la Muette",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8d87"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_41": {
    "Endroit": "Endroit_21",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Four de potier de rue de la Muette",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8d85",
      "573b073556f39101004d8d8b",
      "573b073556f39101004d8d89",
      "573b073556f39101004d8d8d"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_42": {
    "Endroit": "Endroit_21",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Four de potier de rue de la Muette",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8d93",
      "573b073556f39101004d8d91",
      "573b073556f39101004d8f81",
      "573b073556f39101004d8f83"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_43": {
    "Endroit": "Endroit_21",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Four de potier de rue de la Muette",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8f85",
      "573b073556f39101004d8f87",
      "573b073556f39101004d8f79",
      "573b073556f39101004d8f7b"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_44": {
    "Endroit": "Endroit_21",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Graveur de lettres",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8f7d",
      "573b073556f39101004d8f7f",
      "573b073556f39101004d8f8d"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_45": {
    "Endroit": "Endroit_21",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Graveur de lettres",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9155",
      "573b073556f39101004d9153"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_46": {
    "Endroit": "Endroit_21",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Graveur de lettres",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9151",
      "573b073556f39101004d914f"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_47": {
    "Endroit": "Endroit_21",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "mosa\u00efque aux octogones figures",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d915d",
      "573b073556f39101004d9159",
      "573b073556f39101004d9157"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_48": {
    "Endroit": "Endroit_21",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "mosa\u00efque aux octogones figures",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d914d",
      "573b073556f39101004d914b",
      "573b073556f39101004d934b"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_49": {
    "Endroit": "Endroit_21",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Femme m\u00e9decin",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9349",
      "573b073556f39101004d9343",
      "573b073556f39101004d9345"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_5": {
    "Endroit": "Endroit_18",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Le cirque Maxime de Rome sur des poins de jeux",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d8161",
      "573b073456f39101004d815f"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_50": {
    "Endroit": "Endroit_21",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Autel \u00e0 un g\u00e9nie corporatif",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d933f",
      "573b073556f39101004d9341",
      "573b073656f39101004d953d"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "objet"
  },
  "Object_C_51": {
    "Endroit": "Endroit_21",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Autel \u00e0 un g\u00e9nie corporatif",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d953b",
      "573b073656f39101004d9541",
      "573b073656f39101004d953f"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "carte"
  },
  "Object_C_52": {
    "Endroit": "Endroit_21",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "67",
    "Id_POI_enfant": "19",
    "Id_texte": "Enduit peint \"aux cadeaux\"",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9533",
      "573b073656f39101004d9539"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "objet"
  },
  "Object_C_53": {
    "Endroit": "Endroit_21",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "67",
    "Id_POI_enfant": "19",
    "Id_texte": "Enduit peint \"aux cadeaux\"",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9537",
      "573b073656f39101004d952d",
      "573b073656f39101004d952b",
      "573b073656f39101004d9737",
      "573b073656f39101004d9739",
      "573b073656f39101004d973b",
      "573b073656f39101004d973d",
      "573b073656f39101004d973f"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine 3D"
  },
  "Object_C_54": {
    "Endroit": "Endroit_22",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "67",
    "Id_POI_enfant": "19",
    "Id_texte": "Enduit peint \"aux cadeaux\"",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9741"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_55": {
    "Endroit": "Endroit_22",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "67",
    "Id_POI_enfant": "19",
    "Id_texte": "Enduit peint \"aux cadeaux\"",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9743"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_C_56": {
    "Endroit": "Endroit_22",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "67",
    "Id_POI_enfant": "19",
    "Id_texte": "Enduit peint \"aux cadeaux\"",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9745"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_C_57": {
    "Endroit": "Endroit_22",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Relief biface",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9749",
      "573b073656f39101004d9971"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_58": {
    "Endroit": "Endroit_22",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Relief biface",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d996f",
      "573b073656f39101004d996d"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "mosa\u00efque"
  },
  "Object_C_59": {
    "Endroit": "Endroit_22",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Barbaricaire ou brodeur d'or",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d996b",
      "573b073656f39101004d9969",
      "573b073656f39101004d9967",
      "573b073656f39101004d9977",
      "573b073656f39101004d9975",
      "573b073656f39101004d9779",
      "573b073656f39101004d977b",
      "573b073656f39101004d9775",
      "573b073656f39101004d9781",
      "573b073556f39101004d8def",
      "573b073656f39101004d977d",
      "573b073656f39101004d977f",
      "573b073656f39101004d9769",
      "573b073656f39101004d976b",
      "573b073456f39101004d7ee3"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "objet"
  },
  "Object_C_6": {
    "Endroit": "Endroit_18",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Des spectacles tr\u00e8s populaires",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d8177",
      "573b073456f39101004d7fd7",
      "573b073456f39101004d7fd1",
      "573b073456f39101004d7fd3"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_60": {
    "Endroit": "Endroit_22",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Deux listes de membres de corporations",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d7ee7",
      "573b073456f39101004d7ee5",
      "573b073456f39101004d7eeb",
      "573b073456f39101004d7ee9",
      "573b073456f39101004d7eef",
      "573b073456f39101004d7eed"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_61": {
    "Endroit": "Endroit_22",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Serrures et cl\u00e9s",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d7ed3",
      "573b073456f39101004d7f2b",
      "573b073456f39101004d7f31",
      "573b073456f39101004d7f35",
      "573b073456f39101004d7f33"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "mosa\u00efque"
  },
  "Object_C_62": {
    "Endroit": "Endroit_22",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Serrures et cl\u00e9s",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d7f39",
      "573b073456f39101004d7f37",
      "573b073456f39101004d7f27",
      "573b073456f39101004d7f25",
      "573b073656f39101004d97e5"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_63": {
    "Endroit": "Endroit_22",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Le bronze",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d97e7",
      "573b073656f39101004d97e9",
      "573b073656f39101004d97eb",
      "573b073656f39101004d97d9"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_64": {
    "Endroit": "Endroit_22",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Animaux de bronze",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d97db",
      "573b073456f39101004d82c7",
      "573b073456f39101004d82c5",
      "573b073656f39101004d9619",
      "573b073656f39101004d961b",
      "573b073656f39101004d9611",
      "573b073656f39101004d9613",
      "573b073656f39101004d9615",
      "573b073656f39101004d9617",
      "573b073556f39101004d8611",
      "573b073556f39101004d8617",
      "573b073556f39101004d897b",
      "573b073556f39101004d8979"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "peinture"
  },
  "Object_C_65": {
    "Endroit": "Endroit_22",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Animaux de bronze",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8977",
      "573b073556f39101004d8975",
      "573b073556f39101004d8983",
      "573b073556f39101004d8981",
      "573b073556f39101004d897f"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_66": {
    "Endroit": "Endroit_22",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Membre ant\u00e9rieur de cheval appartenant \u00e0 une statue \u00e9questre",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d897d",
      "573b073556f39101004d8973",
      "573b073556f39101004d8791",
      "573b073556f39101004d8793"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_67": {
    "Endroit": "Endroit_22",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Fabricant de sayons",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8795",
      "573b073556f39101004d878b",
      "573b073556f39101004d878f",
      "573b073556f39101004d879b",
      "573b073556f39101004d85b1",
      "573b073556f39101004d85b7",
      "573b073556f39101004d85b5"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_69": {
    "Endroit": "Endroit_22",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Fresque",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d85b9",
      "573b073556f39101004d85bf"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "peinture"
  },
  "Object_C_7": {
    "Endroit": "Endroit_18",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Chars en pleine course",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d7fdf",
      "573b073456f39101004d7fd9",
      "573b073456f39101004d7fdb",
      "573b073456f39101004d7fc9"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "bas-relief"
  },
  "Object_C_70": {
    "Endroit": "Endroit_22",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Marchand de salaisons",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d85c1",
      "573b073556f39101004d8419",
      "573b073556f39101004d841b"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_71": {
    "Endroit": "Endroit_22",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "pierre sculpt\u00e9e",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8415",
      "573b073556f39101004d841f"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_72": {
    "Endroit": "Endroit_22",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Epitaphe d'un Veliocaste",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8429",
      "573b073556f39101004d842b",
      "573b073556f39101004d9141",
      "573b073556f39101004d913f",
      "573b073556f39101004d913d",
      "573b073556f39101004d9133",
      "573b073556f39101004d8f53",
      "573b073556f39101004d8f61"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_73": {
    "Endroit": "Endroit_22",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Naute du Rh\u00f4ne naviguant sur la Sa\u00f6ne",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8f63",
      "573b073556f39101004d8f65",
      "573b073556f39101004d8d5f",
      "573b073556f39101004d8d4f"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_74": {
    "Endroit": "Endroit_22",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "N\u00e9gociant en farine",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8b37",
      "573b073556f39101004d8b39",
      "573b073556f39101004d8b33",
      "573b073556f39101004d8b2f"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_75": {
    "Endroit": "Endroit_22",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Naute sur la Sa\u00f4ne. N\u00e9gociant en vin",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8b31",
      "573b073556f39101004d8b2b",
      "573b073556f39101004d8b2d",
      "573b073656f39101004d9519",
      "573b073656f39101004d9517",
      "573b073656f39101004d9515",
      "573b073656f39101004d9521",
      "573b073656f39101004d951f",
      "573b073656f39101004d9527",
      "573b073656f39101004d9525",
      "573b073556f39101004d9335",
      "573b073556f39101004d9327",
      "573b073556f39101004d9329",
      "573b073556f39101004d932d",
      "573b073556f39101004d9321"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_C_76": {
    "Endroit": "Endroit_22",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Monument au nautes du Rh\u00f6ne",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9323",
      "573b073556f39101004d8b5b"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sculpture"
  },
  "Object_C_77": {
    "Endroit": "Endroit_22",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Le r\u00e9seau routier de la Gaule",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8b55",
      "573b073556f39101004d8b57",
      "573b073556f39101004d8b63",
      "573b073556f39101004d8b5d",
      "573b073556f39101004d9039",
      "573b073556f39101004d8e43",
      "573b073556f39101004d8e3d"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail 2",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_78": {
    "Endroit": "Endroit_21",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Le r\u00e9seau routier de la Gaule",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8e3f"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "objet"
  },
  "Object_C_79": {
    "Endroit": "Endroit_21",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Balances et pesons",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8e35",
      "573b073556f39101004d8e37",
      "573b073656f39101004d9819"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_8": {
    "Endroit": "Endroit_18",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Dans le cirque",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d8199",
      "573b073456f39101004d8197",
      "573b073456f39101004d819d",
      "573b073456f39101004d819b",
      "573b073456f39101004d81a1"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "mosa\u00efque au sol"
  },
  "Object_C_80": {
    "Endroit": "Endroit_21",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Balances et pesons",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9817",
      "573b073556f39101004d919b"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "objet"
  },
  "Object_C_81": {
    "Endroit": "Endroit_21",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Balances et pesons",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9197"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "objet"
  },
  "Object_C_82": {
    "Endroit": "Endroit_21",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Balances et pesons",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9821"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "mosa\u00efque"
  },
  "Object_C_83": {
    "Endroit": "Endroit_21",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Balances et pesons",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d981f"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "objet"
  },
  "Object_C_84": {
    "Endroit": "Endroit_21",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Balances et pesons",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d982d"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_C_85": {
    "Endroit": "Endroit_21",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Balances et pesons",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d982b"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "objet"
  },
  "Object_C_9": {
    "Endroit": "Endroit_19",
    "Etage": "C",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Mouton",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d81a5",
      "573b073456f39101004d81a3"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "objet"
  },
  "Object_D_1": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Borne itin\u00e9raire de La Valbonne",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d90fd",
      "573b073556f39101004d90fb",
      "573b073556f39101004d90f9",
      "573b073556f39101004d90f7",
      "573b073556f39101004d9101",
      "573b073556f39101004d90ff",
      "573b073556f39101004d92bb",
      "573b073556f39101004d92bd",
      "573b073556f39101004d92b7"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_10": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Grecque de Galatie",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d88e7",
      "573b073556f39101004d88f1",
      "573b073556f39101004d88ef",
      "573b073556f39101004d8711",
      "573b073556f39101004d8713",
      "573b073556f39101004d8715",
      "573b073556f39101004d8717",
      "573b073556f39101004d8709",
      "573b073556f39101004d870b"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail ",
    "type": "tombe"
  },
  "Object_D_11": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Lingon",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8703",
      "573b073556f39101004d8705",
      "573b073556f39101004d8575",
      "573b073556f39101004d8573",
      "573b073556f39101004d8579"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_12": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Esclave, affranchie et \u00e9pouse",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d857d",
      "573b073556f39101004d857b",
      "573b073556f39101004d8581"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_13": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "???",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8d67"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_D_14": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "A gauche : Epithaphe d'une femmme airiginaire de germanie. A doite : Epitaphe bilingue d'un Syrien n\u00e9giciant \u00e0 Lyon",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8c9d",
      "573b073656f39101004d9937",
      "573b073656f39101004d9935",
      "573b073556f39101004d9463",
      "573b073556f39101004d942f"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_15": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Mosa\u00efque aux poissons",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d995f",
      "573b073556f39101004d9255",
      "573b073556f39101004d9257",
      "573b073556f39101004d9259",
      "573b073556f39101004d925b",
      "573b073556f39101004d83e1",
      "573b073556f39101004d83e9",
      "573b073556f39101004d9261",
      "573b073556f39101004d9263",
      "573b073456f39101004d82bf",
      "573b073556f39101004d8595",
      "573b073456f39101004d822d",
      "573b073456f39101004d8229",
      "573b073556f39101004d858f",
      "573b073556f39101004d852d",
      "573b073456f39101004d830b",
      "573b073456f39101004d81bb",
      "573b073456f39101004d8225",
      "573b073656f39101004d995b",
      "573b073556f39101004d9437",
      "573b073556f39101004d9435",
      "573b073556f39101004d8739",
      "573b073556f39101004d873b"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "mosa\u00efque"
  },
  "Object_D_16": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Composition d'une famille Lyonnaise",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d872f",
      "573b073556f39101004d8731",
      "573b073656f39101004d95f9",
      "573b073456f39101004d7fe7",
      "573b073656f39101004d94fd",
      "573b073456f39101004d7f95"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_17": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Repas fun\u00e9raire",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9293",
      "573b073656f39101004d975d",
      "573b073656f39101004d9733",
      "573b073556f39101004d92ad",
      "573b073556f39101004d92ab",
      "573b073456f39101004d838f",
      "573b073556f39101004d8ce9"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_18": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "21",
    "Id_POI_enfant": "70",
    "Id_texte": "Le tr\u00e9sors de Vaise",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d92c1"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_D_19": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Le tr\u00e9sors de Vaise",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d956d",
      "573b073556f39101004d8635",
      "573b073656f39101004d95bb",
      "573b073556f39101004d8737",
      "573b073656f39101004d9513",
      "573b073556f39101004d849b",
      "573b073556f39101004d8697",
      "573b073556f39101004d858d",
      "573b073456f39101004d7fc1",
      "573b073456f39101004d7fc3",
      "573b073656f39101004d98a1",
      "573b073656f39101004d98a7",
      "573b073656f39101004d98a5",
      "573b073656f39101004d98ab",
      "573b073656f39101004d98a9",
      "573b073656f39101004d98af",
      "573b073656f39101004d98ad",
      "573b073656f39101004d989f",
      "573b073656f39101004d989d",
      "573b073456f39101004d7fed",
      "573b073456f39101004d7fef",
      "573b073456f39101004d7feb",
      "573b073456f39101004d7ff5",
      "573b073456f39101004d7ff7",
      "573b073456f39101004d7ff1",
      "573b073456f39101004d7ff3",
      "573b073556f39101004d83eb",
      "573b073556f39101004d8ad3",
      "573b073556f39101004d8ad5",
      "573b073556f39101004d8acf",
      "573b073556f39101004d8ad1",
      "573b073556f39101004d8adb"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_D_2": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Borne milliaire de Saint-Jean-De-Dieu",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d92b3",
      "573b073556f39101004d92b5",
      "573b073556f39101004d92af",
      "573b073556f39101004d92b1",
      "573b073556f39101004d92c3",
      "573b073556f39101004d92c5",
      "573b073656f39101004d94ad",
      "573b073656f39101004d94ab",
      "573b073656f39101004d94b1"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_20": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Vie quotidienne",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8cfd",
      "573b073556f39101004d8ced",
      "573b073556f39101004d8efb",
      "573b073556f39101004d8efd",
      "573b073556f39101004d8eff",
      "573b073556f39101004d8ef3",
      "573b073556f39101004d8ef5",
      "573b073556f39101004d8ef7",
      "573b073556f39101004d8ef9",
      "573b073556f39101004d8eef"
    ],
    "sous_partie": "2",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_D_21": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Eclairage dans la maison",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9843",
      "573b073656f39101004d984b",
      "573b073556f39101004d8449",
      "573b073556f39101004d8451",
      "573b073556f39101004d8a63",
      "573b073556f39101004d8a65",
      "573b073556f39101004d8d35",
      "573b073556f39101004d84b7",
      "573b073556f39101004d8a6b",
      "573b073556f39101004d92dd",
      "573b073556f39101004d928f",
      "573b073556f39101004d9291",
      "573b073556f39101004d8813",
      "573b073556f39101004d8811",
      "573b073556f39101004d880f"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_D_22": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "La mosa\u00efque des amours lutteurs et chasseurs",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8805",
      "573b073556f39101004d8817",
      "573b073556f39101004d8815",
      "573b073656f39101004d94a1",
      "573b073656f39101004d97d3",
      "573b073656f39101004d949d",
      "573b073656f39101004d949f",
      "573b073656f39101004d94c7",
      "573b073656f39101004d9849",
      "573b073556f39101004d8f4d",
      "573b073656f39101004d9815"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "mosa\u00efque"
  },
  "Object_D_23": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "C\u00e9notaphe des Alumnus",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d7fe5",
      "573b073556f39101004d890f",
      "573b073556f39101004d84af"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_24": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Assassin\u00e9e par son \u00e9poux",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9223",
      "573b073556f39101004d9225",
      "573b073556f39101004d9227"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_25": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "???",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d921b",
      "573b073556f39101004d921d",
      "573b073556f39101004d921f"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "bas relief"
  },
  "Object_D_26": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Mosa\u00efque de flute de pan",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9221",
      "573b073556f39101004d922b",
      "573b073556f39101004d922d"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "mosa\u00efque"
  },
  "Object_D_27": {
    "Endroit": "Endroit_24",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "St\u00e8le \u00e0 deux t\u00eates",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_28": {
    "Endroit": "Endroit_24",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Lit",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9051",
      "573b073556f39101004d904f",
      "573b073556f39101004d904d",
      "573b073556f39101004d905b",
      "573b073556f39101004d9059"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "meuble"
  },
  "Object_D_29": {
    "Endroit": "Endroit_24",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Poissonnier",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9055",
      "573b073556f39101004d905f",
      "573b073556f39101004d905d"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sculpture"
  },
  "Object_D_3": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Breton",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d94a5",
      "573b073656f39101004d94a3",
      "573b073656f39101004d94a9"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_30": {
    "Endroit": "Endroit_24",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Vache",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8e57",
      "573b073556f39101004d8e51",
      "573b073556f39101004d8e53",
      "573b073556f39101004d8e4d"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sculpture"
  },
  "Object_D_31": {
    "Endroit": "Endroit_24",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Vases",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8e4f",
      "573b073556f39101004d8e49",
      "573b073556f39101004d8e4b",
      "573b073556f39101004d8e45",
      "573b073556f39101004d8e47",
      "573b073556f39101004d8c59",
      "573b073556f39101004d8c57",
      "573b073556f39101004d8c5d",
      "573b073556f39101004d8c5b",
      "573b073556f39101004d8c51",
      "573b073556f39101004d8c4f",
      "573b073556f39101004d8c55",
      "573b073556f39101004d8c53",
      "573b073556f39101004d8c4d",
      "573b073556f39101004d8c4b",
      "573b073556f39101004d89f5",
      "573b073556f39101004d8a11",
      "573b073556f39101004d8a6f",
      "573b073556f39101004d8a9b"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "Vitrine 3D"
  },
  "Object_D_32": {
    "Endroit": "Endroit_24",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "La lutte d'Eros et de Pan",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8ac3",
      "573b073656f39101004d9631",
      "573b073656f39101004d9633",
      "573b073556f39101004d9417",
      "573b073556f39101004d9415",
      "573b073556f39101004d9413",
      "573b073556f39101004d9411",
      "573b073556f39101004d940f",
      "573b073556f39101004d940d",
      "573b073556f39101004d8d15",
      "573b073656f39101004d98b7",
      "573b073656f39101004d967d",
      "573b073556f39101004d886d",
      "573b073456f39101004d7ef1",
      "573b073556f39101004d858b"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "mosa\u00efque"
  },
  "Object_D_33": {
    "Endroit": "Endroit_24",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Bacchus-Dyonisos l'indien",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d827d",
      "573b073456f39101004d8289",
      "573b073456f39101004d8285",
      "573b073656f39101004d9961",
      "573b073656f39101004d9957",
      "573b073456f39101004d82a3",
      "573b073456f39101004d82a1",
      "573b073556f39101004d8b3b"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "mosa\u00efque"
  },
  "Object_D_34": {
    "Endroit": "Endroit_24",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Epitatphe de Primilla",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8693",
      "573b073656f39101004d96b1",
      "573b073456f39101004d7f29"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "niche"
  },
  "Object_D_35": {
    "Endroit": "Endroit_24",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "St\u00e8le de dames lyonnaises",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d7f05",
      "573b073456f39101004d7f21",
      "573b073456f39101004d80a5"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_36": {
    "Endroit": "Endroit_24",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Bijoux du tr\u00e9sor de Boistray",
    "Salle": "2",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9959",
      "573b073456f39101004d807b",
      "573b073656f39101004d994d",
      "573b073556f39101004d8fa3",
      "573b073556f39101004d8fa1",
      "573b073556f39101004d898f",
      "573b073556f39101004d8935",
      "573b073556f39101004d8f9b",
      "573b073556f39101004d8f99",
      "573b073556f39101004d8f9f"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail 1",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_D_37": {
    "Endroit": "Endroit_25",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "S\u00e9pultures \u00e0 incin\u00e9ration",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8a5f",
      "573b073556f39101004d88f3",
      "573b073456f39101004d816d",
      "573b073556f39101004d87d9",
      "573b073456f39101004d8157",
      "573b073456f39101004d8151",
      "573b073456f39101004d814d",
      "573b073556f39101004d90db",
      "573b073556f39101004d90d9",
      "573b073556f39101004d927b"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_D_38": {
    "Endroit": "Endroit_25",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Dalle \u00e0 incin\u00e9ration? Caius Julius",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d927f",
      "573b073556f39101004d9281",
      "573b073556f39101004d9283"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "dalle"
  },
  "Object_D_39": {
    "Endroit": "Endroit_25",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "St\u00e8le \u00e0 incin\u00e9ration",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9287",
      "573b073556f39101004d9289",
      "573b073556f39101004d928b",
      "573b073556f39101004d928d",
      "573b073556f39101004d8cc7"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_4": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Voconce",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d94bd",
      "573b073656f39101004d94bb",
      "573b073656f39101004d96b7"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_40": {
    "Endroit": "Endroit_25",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Dalle \u00e0 incin\u00e9ration? Clemens",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8ccb",
      "573b073556f39101004d8cc9",
      "573b073556f39101004d8559"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "dalle"
  },
  "Object_D_41": {
    "Endroit": "Endroit_25",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Dalle \u00e0 incin\u00e9ration? Ateula",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8cd3",
      "573b073556f39101004d8cd1",
      "573b073556f39101004d8505",
      "573b073556f39101004d84ff"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "dalle"
  },
  "Object_D_42": {
    "Endroit": "Endroit_25",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Dalle \u00e0 incin\u00e9ration. Caius Veratius",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_D_43": {
    "Endroit": "Endroit_25",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Dalle",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9095",
      "573b073556f39101004d8bb1",
      "573b073556f39101004d8bcd"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "dalle"
  },
  "Object_D_44": {
    "Endroit": "Endroit_25",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Dalle",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [],
    "sous_partie": "",
    "type": ""
  },
  "Object_D_45": {
    "Endroit": "Endroit_25",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Le culte des manes",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9097",
      "573b073556f39101004d9099",
      "573b073556f39101004d8b0f"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_46": {
    "Endroit": "Endroit_25",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Apparition du Cippe. Bloc fun\u00e9raire",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9893",
      "573b073656f39101004d9891",
      "573b073656f39101004d988f"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_47": {
    "Endroit": "Endroit_25",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Apparition du Cippe.",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d989b",
      "573b073656f39101004d9899",
      "573b073556f39101004d9309"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_48": {
    "Endroit": "Endroit_25",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Le culte de la m\u00e9moire",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d844b",
      "573b073556f39101004d92df",
      "573b073556f39101004d83dd"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_49": {
    "Endroit": "Endroit_25",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Le culte de la s\u00e9curit\u00e9 perp\u00e9tuelle",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d83e5",
      "573b073556f39101004d83e7",
      "573b073456f39101004d83d3"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_5": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Eduenne",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d96bb",
      "573b073656f39101004d96bd",
      "573b073656f39101004d96bf",
      "573b073656f39101004d96c1",
      "573b073656f39101004d96c3",
      "573b073656f39101004d96c5",
      "573b073656f39101004d96b3",
      "573b073656f39101004d96b5",
      "573b073656f39101004d98e3",
      "573b073656f39101004d98e1",
      "573b073656f39101004d98df"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_50": {
    "Endroit": "Endroit_25",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Apparition des outils symboliques",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d83d9",
      "573b073556f39101004d83db",
      "573b073456f39101004d7fcd",
      "573b073456f39101004d7fcf"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_51": {
    "Endroit": "Endroit_25",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Tombe autel \u00e0 incin\u00e9ration",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d946d",
      "573b073556f39101004d9473",
      "573b073556f39101004d9471",
      "573b073556f39101004d9467",
      "573b073556f39101004d9465",
      "573b073556f39101004d8589",
      "573b073556f39101004d9469",
      "573b073656f39101004d947b",
      "573b073656f39101004d9479",
      "573b073656f39101004d9693",
      "573b073656f39101004d9695",
      "573b073656f39101004d968f",
      "573b073656f39101004d9691",
      "573b073656f39101004d968b",
      "573b073456f39101004d83cf",
      "573b073656f39101004d9687",
      "573b073656f39101004d9689",
      "573b073656f39101004d9699",
      "573b073656f39101004d969b",
      "573b073556f39101004d8a4b",
      "573b073556f39101004d8a47",
      "573b073556f39101004d92bf"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_52": {
    "Endroit": "Endroit_25",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Epitaphe de Loelius Pyrinus",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8a2b",
      "573b073556f39101004d9265",
      "573b073556f39101004d9243"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "dalle"
  },
  "Object_D_53": {
    "Endroit": "Endroit_25",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Le monde sublunaire",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d84e5",
      "573b073556f39101004d84e3",
      "573b073556f39101004d86f3",
      "573b073556f39101004d86f5",
      "573b073556f39101004d86f7",
      "573b073556f39101004d86f9"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_54": {
    "Endroit": "Endroit_25",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Esclave de la soci\u00e9t\u00e9 du quaranti\u00e8me des gaules",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d98bb",
      "573b073556f39101004d86ff"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "dalle"
  },
  "Object_D_55": {
    "Endroit": "Endroit_25",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Ornement fun\u00e9raire",
    "Salle": "3",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d9835",
      "573b073656f39101004d9833",
      "573b073656f39101004d9831",
      "573b073656f39101004d982f",
      "573b073656f39101004d9841"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_56": {
    "Endroit": "Endroit_26",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Urnes en verre",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d7f85",
      "573b073456f39101004d7f87",
      "573b073456f39101004d7f89",
      "573b073456f39101004d7f8b",
      "573b073456f39101004d82b7",
      "573b073456f39101004d82bd",
      "573b073456f39101004d7f91",
      "573b073456f39101004d7f93"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_D_57": {
    "Endroit": "Endroit_26",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Urnes en plomb",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d8279",
      "573b073556f39101004d8c93",
      "573b073556f39101004d8c91",
      "573b073556f39101004d8413"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "vitrine"
  },
  "Object_D_58": {
    "Endroit": "Endroit_26",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Epitaphe d'Appia Zoe",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8c89",
      "573b073556f39101004d840d",
      "573b073556f39101004d8c8d"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "facade"
  },
  "Object_D_59": {
    "Endroit": "Endroit_26",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Sarcophage \u00e0 Strigiles",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8c99",
      "573b073556f39101004d8e8d",
      "573b073556f39101004d8e8f",
      "573b073556f39101004d8e89",
      "573b073556f39101004d8e8b",
      "573b073556f39101004d8e85",
      "573b073556f39101004d8e87"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sarcophage"
  },
  "Object_D_6": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Cardurque",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d98db",
      "573b073656f39101004d98d9",
      "573b073656f39101004d98d7"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_60": {
    "Endroit": "Endroit_26",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "24",
    "Id_POI_enfant": "73",
    "Id_texte": "Par dela la tombe. Le visage d'un enfant.",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8f1d",
      "573b073556f39101004d8f17",
      "573b073556f39101004d8f19",
      "573b073556f39101004d844d"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail 1",
    "type": "vitrine 3D"
  },
  "Object_D_61": {
    "Endroit": "Endroit_26",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "24",
    "Id_POI_enfant": "73",
    "Id_texte": "Par dela la tombe. Le visage d'un enfant.",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d844f",
      "573b073556f39101004d8f45",
      "573b073556f39101004d8f47",
      "573b073556f39101004d8c7d"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "Epitaphe. vitrine 3D"
  },
  "Object_D_62": {
    "Endroit": "Endroit_26",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "23",
    "Id_POI_enfant": "72",
    "Id_texte": "Quand les morts dialoguent avec les vivants. Cippe \u00e0 niche",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_63": {
    "Endroit": "Endroit_26",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Cippe \u00e0 niche",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8c7f",
      "573b073556f39101004d8c75",
      "573b073556f39101004d8c73",
      "573b073556f39101004d8c79"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_64": {
    "Endroit": "Endroit_26",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Epitaphe de Marcus Aurelius Faustinus",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8c83"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_65": {
    "Endroit": "Endroit_26",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Cippe \u00e0 Palme",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8a99",
      "573b073556f39101004d9233",
      "573b073556f39101004d8d6b",
      "573b073556f39101004d9237"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_66": {
    "Endroit": "Endroit_26",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Sarcophage \u00e0 Pame",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9231",
      "573b073556f39101004d9077",
      "573b073556f39101004d9075",
      "573b073556f39101004d9073",
      "573b073556f39101004d9071",
      "573b073556f39101004d907f",
      "573b073556f39101004d907d",
      "573b073456f39101004d8015"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "sarcophage"
  },
  "Object_D_67": {
    "Endroit": "Endroit_26",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Larve",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d8121",
      "573b073556f39101004d8d2f",
      "573b073656f39101004d97cf"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "masque"
  },
  "Object_D_68": {
    "Endroit": "Endroit_26",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "???",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d97dd",
      "573b073556f39101004d8707",
      "573b073656f39101004d97d1"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "masque"
  },
  "Object_D_69": {
    "Endroit": "Endroit_26",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Larve",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d86cb",
      "573b073556f39101004d86cd",
      "573b073556f39101004d8bd7",
      "573b073556f39101004d8bcf",
      "573b073556f39101004d8f6b"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "masque"
  },
  "Object_D_7": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Biturige cube",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073656f39101004d98d3",
      "573b073656f39101004d98d1",
      "573b073456f39101004d8003"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_70": {
    "Endroit": "Endroit_26",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Masque fun\u00e9raire",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8f75",
      "573b073556f39101004d8bf9",
      "573b073556f39101004d8bf5",
      "573b073556f39101004d8b9f",
      "573b073556f39101004d8b97",
      "573b073556f39101004d8a85"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "masque"
  },
  "Object_D_71": {
    "Endroit": "Endroit_27",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Bonis Bene",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8a89",
      "573b073556f39101004d8a8b",
      "573b073556f39101004d8a8d",
      "573b073556f39101004d8a8f",
      "573b073556f39101004d8a91",
      "573b073556f39101004d8a93",
      "573b073556f39101004d8a95"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "sarcophage"
  },
  "Object_D_72": {
    "Endroit": "Endroit_27",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Autel avec buste d'enfant",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d88b5",
      "573b073556f39101004d88b3",
      "573b073556f39101004d88b1",
      "573b073556f39101004d88af",
      "573b073556f39101004d88ad",
      "573b073556f39101004d88ab"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_73": {
    "Endroit": "Endroit_28",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "25",
    "Id_POI_enfant": "74",
    "Id_texte": "Epitaphes chr\u00e9tiennes de Lyon.",
    "Salle": "6",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d88a5",
      "573b073556f39101004d88a3",
      "573b073556f39101004d8e23",
      "573b073556f39101004d8e1d",
      "573b073556f39101004d8e1f",
      "573b073556f39101004d8e29",
      "573b073556f39101004d8e2b",
      "573b073556f39101004d8e27",
      "573b073556f39101004d8e2d",
      "573b073556f39101004d8e2f",
      "573b073556f39101004d8c21",
      "573b073556f39101004d8c1f",
      "573b073556f39101004d8c25",
      "573b073556f39101004d8c23",
      "573b073456f39101004d818b",
      "573b073556f39101004d8c27",
      "573b073556f39101004d8c2d",
      "573b073556f39101004d8c2b",
      "573b073556f39101004d8c31",
      "573b073556f39101004d8c2f",
      "573b073556f39101004d8a39",
      "573b073556f39101004d8a3b",
      "573b073556f39101004d8a3d",
      "573b073556f39101004d8a3f",
      "573b073556f39101004d8a31",
      "573b073556f39101004d8a33",
      "573b073556f39101004d8a35",
      "573b073556f39101004d8a37",
      "573b073556f39101004d8a2d",
      "573b073556f39101004d8a2f",
      "573b073556f39101004d8863",
      "573b073556f39101004d8861",
      "573b073556f39101004d885f",
      "573b073556f39101004d885d",
      "573b073556f39101004d886b",
      "573b073556f39101004d8869",
      "573b073556f39101004d8867",
      "573b073556f39101004d8865",
      "573b073556f39101004d8661",
      "573b073556f39101004d8859",
      "573b073456f39101004d8147",
      "573b073456f39101004d8145",
      "573b073456f39101004d814b",
      "573b073456f39101004d8149",
      "573b073456f39101004d813f",
      "573b073456f39101004d813d",
      "573b073456f39101004d8143"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "dalle"
  },
  "Object_D_74": {
    "Endroit": "Endroit_28",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Sarcophage",
    "Salle": "6",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d813b",
      "573b073456f39101004d8139",
      "573b073456f39101004d831d",
      "573b073456f39101004d831f",
      "573b073456f39101004d8319"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sarcophage"
  },
  "Object_D_75": {
    "Endroit": "Endroit_27",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Bonis Bene",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d8315",
      "573b073456f39101004d8317",
      "573b073456f39101004d8311",
      "573b073456f39101004d8313",
      "573b073456f39101004d830d"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_76": {
    "Endroit": "Endroit_27",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Apparition du salut Grec",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d84a3",
      "573b073556f39101004d84a1",
      "573b073556f39101004d849f",
      "573b073556f39101004d849d",
      "573b073556f39101004d84ab",
      "573b073556f39101004d84a9",
      "573b073556f39101004d84a7",
      "573b073556f39101004d84a5"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_77": {
    "Endroit": "Endroit_27",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Salut en Grec et signum",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d862d",
      "573b073556f39101004d862f",
      "573b073556f39101004d8631",
      "573b073556f39101004d8633"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_78": {
    "Endroit": "Endroit_27",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Salutations et palme",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d8627",
      "573b073556f39101004d8629",
      "573b073556f39101004d8699"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_79": {
    "Endroit": "Endroit_27",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Epitaphe du IIIe si\u00e8cle",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d863f",
      "573b073556f39101004d93fb",
      "573b073556f39101004d93f9"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_8": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Trevere et Viennoise",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d7fff",
      "573b073456f39101004d8001",
      "573b073456f39101004d800b",
      "573b073456f39101004d800d",
      "573b073456f39101004d8007",
      "573b073456f39101004d8009",
      "573b073456f39101004d8011"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_80": {
    "Endroit": "Endroit_27",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Epitaphe prolixe",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d93fd",
      "573b073556f39101004d9403",
      "573b073556f39101004d9401"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "st\u00e8le"
  },
  "Object_D_81": {
    "Endroit": "Endroit_27",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Sarcophage",
    "Salle": "5",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073556f39101004d9405",
      "573b073556f39101004d940b",
      "573b073556f39101004d9409",
      "573b073656f39101004d9625",
      "573b073656f39101004d9627",
      "573b073656f39101004d9621",
      "573b073656f39101004d9623",
      "573b073656f39101004d962d",
      "573b073656f39101004d962f",
      "573b073656f39101004d9629"
    ],
    "sous_partie": "",
    "type": "sarcophage"
  },
  "Object_D_82": {
    "Endroit": "Endroit_26",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "???",
    "Salle": "4",
    "id_musee": "",
    "media": [],
    "sous_partie": "",
    "type": "bas relief"
  },
  "Object_D_9": {
    "Endroit": "Endroit_23",
    "Etage": "D",
    "Id_POI_adulte": "",
    "Id_POI_enfant": "",
    "Id_texte": "Reme",
    "Salle": "1",
    "id_musee": "",
    "media": [
      "573b073456f39101004d81d5",
      "573b073456f39101004d81db",
      "573b073456f39101004d81d9",
      "573b073456f39101004d81df",
      "573b073456f39101004d81dd",
      "573b073456f39101004d81e3",
      "573b073456f39101004d81e1",
      "573b073456f39101004d81e7",
      "573b073456f39101004d81e5",
      "573b073556f39101004d88e5",
      "573b073556f39101004d88e3",
      "573b073556f39101004d88e1",
      "573b073556f39101004d88df",
      "573b073556f39101004d88ed"
    ],
    "sous_partie": "d\u00e9tail",
    "type": "st\u00e8le"
  }
}